集氣 打摷狗會

二 9 巴塞隆拿 2.5入球細
二 10 比錫達斯[+2/+2.5]

二 9 巴塞隆拿 2.5入球細🐶
二 10 比錫達斯[+2/+2.5]❌

三 8 曼聯[0]
三 9 羅馬 9.5角球大

收皮啦

三 8 曼聯[0]🏃🏻‍♂️
三 9 羅馬 9.5角球大🐶